---
title: echo "Hallo Welt!";



---

**Kein Aprilscherz**: unsere neue Seite nimmt langsam Gestalt an. In den kommenden Tagen und Wochen werden wir die Inhalte der alten Seite (FAQ, Klausuren, Protokolle...) einpflegen. Danke für Eure Geduld!
